每個種族都有好人同壞人

唔好一枝竹篙打死成船人

種族多元係香港既重要手牌

如果你要民主要獨立

係 黑警都有好人

黑警係無好人

黑警係品種唔係種族

黑警係人

重慶大廈同清真寺 你真係覺得有必要？
我寧願去搞何妖

你on9？搞清真寺？想引isis?

唔止謝sir，連er er er sir都……